我正式宣布：「香港人正式同勇武派割席」！！！

食屎啦，走呀!!!唔通真係睇住你死咩!!!!

求下大家 Be water Hit and run

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲